[快d啦] 2月15日牛牛駕到

駕到都過年啦

你講得無錯呀
隻牛好似衝埋嚟笑鳩我咁: 你仲未死呀

下週中又開始凍，緊係整番個肥牛煲啦

梗食幾日熊掌，滯唒

呢排個市跌到咁好應景

牛牛提早嚟拜年喇